Máňa je kop_rka v typ_ckém malém hotelu. Ano, Máňa je p_tomé jméno pro stroj, který p_lně dělá kop_e různých pap_rů, stránek časop_sů, učebnic dějep_su, not na p_ano či třp_tivých letáků. Ale jméno si pochop_telně nevybereme. Dneska těsně před Máňou klop_tnul nezkušený p_kolík, takové mladé kop_to, nesp_sovně zanadával a hup_ty hup - spadl na Máňu tak stup_dně, že se rozcap_l na kop_rovací plochu a zmáčkl přitom tlačítko. Máňa se zap_řila a p_šně mu několikrát nakop_rovala zadek a tím se zbavila svého jména. Všichni jí teď pop_chují oslovením Zadkop_rka.
